天生西面真係慘

問翻身邊人對自己第一印象都係負面
冇表情果陣就成日比人問係咪嬲/心情差，做咩咁臭串既樣你估我想既咩
再加上毒撚格，人生已完
成日比個on9老師兜頭鬧，因為個樣太串

molamola

我天生撚樣 點計

西面唔是問題
西得黎又樣衰才是重點

又撚又西人生已完

唉屌

天生嘴角向下難道是我錯

所以戴口罩真係幾開心

撚

啊Gi西中之霸, 好正

上半面都唔得掂

有啲女天生西面好cool
串串地又幾正

我女神

我都想做女